我知為情自殺係好傻，但係我諗唔開

我唔想見任何人，淨係想佢唔好同我分開，我放唔到手，唔想面對之後嘅一切人同事，有冇藥可以忘記哂所有記憶。
除咗長眠，我可以點，我諗唔開，我救唔到自己

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

要死就死得有建設性啲
做勇武比人扑死又好
賺錢比屋企五勞7傷又好

唔好白死

在生已經唔係叻
唔好死都死得咁蠢

幾年過後就會發覺當初想自殺好幼稚 多啲同朋友一齊 唔好比自己一個胡思亂想

感受到樓主你宜家好不知所措，好灰心，好似咩都做唔到嘅感覺
而且仲好掛住佢，好想繼續一齊
我自己以前都有類似嘅經歷，如果可以我都想同你傾下呀

其實為情嘅話 如果你想叻翻次畀佢睇 就要成功 「成功就係最好的報復」呢句說話唔會有錯 畀佢知道當初選擇離開你係個wrong choose

我之前都係咁 跟住走左去學泰拳 分散注意力 大隻d 以後識女都易d

可以點，我唔係想行到呢步，但係我處理唔到

試下買醉先

屌，唔好做on9 野
健健康康大把世界。

呢段時間真係出咗去係好事
加油啊巴打

改變自己
追返人

初初我都有諗過做哂資料點實行
但諗諗下真係好唔甘心,死左就真係乜機會都冇
但你留係到,就一日仲有機會,巴打一齊加油

[突發] 筲箕灣有人跳樓！！！！！！！

叫你放手 睇開啲就假嘅 啲回憶係屬於你地兩個 邊個都唔會清楚得過你地 你就當睇一場好長嘅電影一樣 可能呢套電影時長唔止一日 咁咪慢慢睇囉 總有一日 妳會發覺電影係時候完結啦 如果睇電影過程中有咩唔開心 不妨同你朋友分享下自己嘅感受 加油啊💪🏻

我明 加油

諗下5年後嘅自己會點諗

落前線

或者可以學下日本嘅烈士

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

可以同我行下山，放鬆下

唔想見咪唔好見,我都自閉左幾日先頂唔順搵人出黎飲酒紓下壓
唔想做有意義既野咪等自己頹廢下先
我都好記得個幾日既渾渾噩噩....真係成個人亂到唔知做咩好咁
但你知道行番出黎,好多人想關心你理你就OK....

呢刻好辛苦
甚至可能仲會痛一段時間
但過去會過去的